[一早叫你咪3中堅架啦暨法狗躝未][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(64)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2020-2021

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

25 TOOOOOOR

留名

推

Lm

點估到2個後衛入波

大家最愛既細三出了

幾時4球

Morey

終於換走阿梅

Morey都嚟

MOREY

法daddy聽到民意

passlack 應該係用黎打起賣

係咪有人sd 左個post 佢睇

賣唔出架啦
又矮又無技術中遊都踢唔掂
場場踢到咁差個價咪一直跌

講波佬話 德甲有6隊好d
何來6隊？

冇睇，法傻係咪又吊命？

連英冠都踢唔掂可以搵咩隊接貨

一定有Peter蛇隊利華

就俾人炒嘅法狗戰術大師上身

搏昆水魚掛
唔好冇原因不停出佢啦

一定係含得法狗好滿意

25隊d 長傳真係好正

企喺度含

肥矮 波底仲衰過大十字
得個勤力同跑字
打閘防守唔掂 助攻傳中能力又無
First touch差到疊瓦唔到

法狗吊命成功

下場可以玩返343

法蘭克福 慕遜加柏?

儲氣打343

拜 Rb 垃圾多 法 利 加柏

白同估d後腳彈彈波真係好好睇
歐聯繼續4231 出白得唔得

蘇蛇握手個表情：開心 大家都唔駛俾人炒

今場肯4231其實都係想等陳仔出得返

法 : 我轉左玩輪換

想睇陳仔今場踢一定打硬交

我都覺得呢6隊最正路
不過講埋規模同後備深度就
拜RB 利 多 超班

古d出波好爽
以後圍住白踢就得

有迪蘭尼都唔打交

04班黑鳩新兵冇火既

04完全係垃圾
唔識攻，等降班

白真係接萊班最佳人選，好幾球都係瀟達子今日都好生猛

黑人手足係咪中完武肺個人醒哂要出嚟救世

控制節奏仲勁過reus

d 人淨係識得free 走 唔知咩操作

萊真係打反擊勁同成日有神來之筆
不過見到萊跑得慢咗好多好傷感

屌柒咗 原來覆錯post
唔好意思咁多位

控波都差左
應該最多踢多一年

cls 毛毛球原來4場就已經入咗13球

佢隻眼好似望緊場邊張bench 係咪想罷踢了

究竟打法係點類似halland定點

好似打反擊好勁

幾有森巴味，有幾下插花好似大哨

睇落硬係覺得報大數恰啲細蚊仔

球皇片個啲u十幾嚟？
佢而家唔係15歲踢u20咩
唔會報細5年掛

報細十年 其實唔難

好似有驗過骨齡
btw 應該上一隊就見真章

其實以佢的入球數 係唔係就算唔睇年齡都已經破左u19的單季入球紀錄以前timo有冇咁痴線
就咁睇入球好痴線下個美欺咁

驗骨齡算好準，唔會報到細數

拍夏撚打雙箭頭

以u19嚟講應該得bojan 有咁勁
但希望佢唔好變佢

阿甲仔goal

Avb 大讚佢
我地就要攬住ak

借姐 可以收番既

傳有14m buy option
而家係法甲有正選踢
馬賽又係歐聯隊
俾我都唔返黎

有買斷仲要14m

靚仔到

摸鳩鳩個ig private 但係有700k followers

on9 呀 咁樣賣個中堅走

佢會accept你㗎

法狗根本想佢打防中

咁趣既

Peter蛇

利申買左咪自爆

我愛Peter

差q死

有冇人睇左moukoko ig story
屌一個過頭波就搞掂

【Now Sports】超新星比寧咸自言今夏加盟多蒙特後進步神速，已經不是學徒球員。
比寧咸（Jude Bellingham）的上位過程快過火箭，上季首次為伯明翰一隊披甲，踢了41場英冠，今季已經出戰德甲及歐聯，「我已不是學徒了。我很早就被要求學習閱讀比賽，這對我幫助很大。」 「我在過去數個月成熟了很多。在德甲之中，身體和精神上都要很強，如果可以在這個水平上獲得所需要的東西，對我以後的職業生涯有著不可估量的價值。」身價達2500萬鎊的他補充。 17歲便要離鄉別井，比寧咸慶幸獲得同樣年紀輕輕便離開英國加盟多蒙特的山曹照顧：「他幫助我進步，給我信心。對於我這個年紀的英國球員來說，他是一個很好的榜樣，所以得到他的表揚和鼓勵，意義重大。」

聽日對俄佬野都要踢4點場人地拜仁對火車頭 國米對薩克達都踢2點

加柏差少少

成日要班球員捱夜踢球真係好唔人道

深夜多西波
準備又輸

據《鏡報》報導，多蒙特主教練法夫爾（Lucien Favre）承認，辛祖（Jadon Sancho）最近狀態下滑的原因有一部分跟曼聯的轉會傳聞有關。儘管如此，教練仍表示不會給辛祖額外的壓力。

曼聯在整個夏天都在瞄準辛祖的轉會，但遲遲沒有提出滿意的報價，這些報價低於多蒙特的估價。在整個談判過程中，大黃蜂始終堅持他們不會接受任何低於1.08億英鎊的要價，也不會被迫出售他們的明星球員。

然而，儘管成功地將辛祖留在了球會，但法夫爾認為這種猜測讓他的球員感到不安。當被問及20歲的辛祖的狀態時，法夫爾說：「每球員都有慢熱期，夏天的時候有很多關於辛祖的轉會傳聞，這樣的事情可能是影響他的一個因素。」

With Lucien Favre’s contract set to expire at the end of the season, SportBILD say that an extension for the Swiss tactician appears to be unlikely at the moment. Those in charge at Borussia Dortmund are already said to be considering potential candidates to replace him next season.

The magazine claims that the name of Borussia Mönchengladbach head coach Marco Rose is one that has been mentioned. While RB Leipzig’s Julian Nagelsmann and RB Salzburg’s Jesse Marsch are the other potential candidates to take charge at Borussia Dortmund next season if they do decide to part ways with Favre.

真 踢完都天光

仲有成年西波要睇
btw 拿高士文肯黎先算 rb 而家咁順咁好態 一定唔會放人啦
就算放都唔到我多爭

諗返起當年多區個個都期待法狗教多

又搶加柏d人

多蒙特主教練法夫爾（Lucien Favre）承認辛祖（Jadon Sancho）最近狀態下滑的原因有一部分跟他有關。

4231

好滾動

法傻終於有危機感 要變陣保住自己個飯碗？？？

你老味法狗又出廢契

廢三好返未？

有無link

901攻勢仲大威脅過我多

中間有冇一次係比到入去

夏撚

達仔呢下轉身

夏撚個樣

阿契真係好撚廢

可以換走廢契未
打翼打到成日收入中間唔拉邊幫波做乜鳩
係咪嫌個禁區唔夠多人

屌

又換走踢得最好果個

契三連線

達仔今場踢到曉飛都換
件契仔廢到成Pat屎咁就場場正選

山

TOOOOOOOORRRR

迷細三未？

廢三做到野
山

細三個下係咪想倒掛

守到完場

toooooooor

法傻又吊命

好彩訓咗冇睇 唔係應該好鬼攰

4點點睇牙

細三又建功！

睇啲入波時間都係-6贏

想知呀梅踢成點

曼聯勁到咁駛乜買人牙

禮拜四朝早10點都有人mon 住多post 黎負皮

德國lockdown

咪又係咁
係有一下做到同辛祖overlap再傳中嘅
不過又係唔知斬去邊

歐洲爆多次

負皮左

WFH 除左做野有咩好做

打機 youtube netflix 又一日

我發覺成個po都負皮

我嘅訴求就係想返工.jpg

估唔到有一日多po 都可以有人追住負皮

典解ching有得WFH? 禾間行BTO喎

Join緊個唔關自己事既會

禾間行想永續wfh

咁正既工邊到搵

我daddy 開的

Peter蛇人生贏家

睇返樓上發現都幾多ching會捱夜睇4點波

職業兒子

得呢個comment冇負評

點解唔考慮Ajax個教頭幾適合

森馬上年親自去傾，唔肯黎

Ajax教頭 = Peter質素

拿高斯文同馬高路斯就咪搞
咪一樣前四教頭
塭名宿教好過 一係叫返杜曹
Kloop短期唔會返

Tt冇可能啦 同高層反哂面

大和解
森馬都番到黎，高層最識跪

在多蒙特CEO瓦茨克力撐列奧斯（Marco Reus）是一個好隊長之後，德國名宿夏文（Dietmar Hamann）再次表達了他認為列奧斯不適合當隊長的看法，他認為現在隊長的位置對於列奧斯而言更像是負擔。

在多蒙特2-0戰勝辛尼特的賽後，夏文在天空體育的節目中說道：「從我的看法來說，目前隊長的位置對於列奧斯而言更是負擔而不是激勵。作為隊長，你要去鼓舞球員，傳達指示，展現你的影響力。但他過多地忙於自己，甚至自顧不暇。」

夏文認為：「在目前，其他人比列奧斯更適合擔任隊長。」夏文也提到了列奧斯的傷病體質：「他是一名極有天賦的球員，一名一再因受傷而受挫的球員。」

條撚樣係咁狙擊萊

杜曹爸b 我地知錯了

啱呀 最好就俾廢契做隊長啦

正常隊長應該俾10號仔做啦

艾簡治啦
又中過武肺又黑人又入波

垃圾名宿淨係識批評
比邊個做又up唔出名
明顯有私怨

25 隊係ok 既 但佢25 過 我對佢都又愛又恨

小妹覺得壞男人特別charm

小妹最愛

而家隊波
打4後衛
圍撚全萊/白踢，前邊夏欄
左右咩人都唔緊要，起碼有form

早排3中堅 白打正前真係世界級
打fifa都唔會咁排啦

係圍住美契踢

前兩日場歐聯法狗寧願用廢契打攻中都唔用白
但件垃圾完全唔撚識打攻中

今晚對升班馬 大家知我多咩料啦

今晚個個出晒去屌女 唔會有人睇

屌 陣間點個名先
今日早場 可以睇完再屌

又放白做前鋒

唔買前鋒 依家夏撚傷咗睇你點死

頂強陣 肥矮 細三 bell 仲有白打正前

幾時傷左

Erling Haaland is not in today's squad due to a minor knee issue 📝

又唔知出埋d怪陣

霉係咪同法Sir燒左黃紙，場場出

個教練真心閪種來

又玩白打前

又撚鳩我白

無LINK

footybite

對大巴下遊爭取1分

冇夏撚應該又攻唔入

肥矮真係好廢 面對面都交失

右邊我明 左邊有估都唔用

萊 白 打正前 唔知踢咩

屌你霉尼亞做乜撚野

睇企位 bellingham同迪蘭尼打防中？

根本佢地兩個都打唔到正直嘅...

梅同 肥矮 真係唔想贏

呢條友防守又廢又慢又無助攻力

係咁向後傳

痴撚線，冇腳好波

試左咁多次唔得都係要咁做

好拖泥帶水
傳咁多做乜9姐

上兩場都好地地
吊完命又開始鳩

梅到底一場可以柒幾多次

廢到癲

交球波都鳩過人

堂安律有d料

又要推到自己上勁前助攻
卡住曬個翼位，死撚開啦

後防個個都鐘意交醫院波

bell踢得幾好

白根本唔岩係人群入面

肥矮

haaland係咪傷？ 後備都冇

傷

Sebastian Kehl to Sky: "Erling Haaland will be ready to play again during the week in the Champions League. We have a very large squad and are rotating again in some positions". [Ruhr Nachrichten] #BVB

其實歐聯都係陪跑不如集中本土賽好過...

25隊斬得幾靚

25啲長傳

25呢球有當年萊嘅影子

25隊瀟到

不如用返比叔算

條友真係好撚癲

屌你老母霉尼亞 控腳波都唔掂

聯賽爭4有得追，歐聯出唔到線會冇面

好想比老人家抖下但見到霉咁真係好撚嬲

真係睇到好撚燥

好悶

好似冇夾過波咁

Bell

bell呢下

白

陰工要白又沖又撞

Bell直接踢埋右邊啦

山7 cls

怪唔知得白踢到脫髮

黑人手足

Blm

BLM

以前德國中堅d 長傳真係好好j
25隊 保定
而家新一代中堅都冇乜邊個長傳好j
魯迪加都唔錯 但防守膠左d

贊成 呢球出得幾靚

sancho 型到

咩波黎

差d 又一粒

山7好灰 係咁移入中間
知道痴住霉無飯食

嘩ak黃金機會

Bell操返大隻啲就fit曬

對下遊都唔出morey 灰到

黑人手足又差D

睇梅爆人好撚尷尬

細三

直接轟，仲控乜

70分鐘返來再睇

打咁多場 最好今場
下遊料

今場對面泊大巴明明就達仔既遠射好好洗

肥矮渣到

今日bell 踢得好生

TOOOOOOOOOOOOR

25

25隊

梅助攻

25 ho ball

空曬

屌你肥矮腳短到呢

玩鳩矮肥咩

咁都比佢呃到

原來計山7助攻

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

求LINK

屌 越咗

下 咁都黃

掃完收唔切腳

萊今日好差

白點解唔射

個反擊

射啦白 大佬空到咁

真係無計...以佢呢個身體質素同狀態踢前峰 好難搞

bell

TOOOOOOOOOOOOOOOOR

cls 25

25隊 顛

On9 25隊前鋒啦屌 隊波洗撚中堅咩

燈

wa cls

靚傳中靚頂

屌直接25踢前鋒好撚
比小小空位萊其實真係做到嘢

25 隊

進攻中堅

快攻最尾個下傳波俾以前差咗
不過多咗角球死球同頭槌入球

法傻： 無鋒陣大絕招係hummel後上攻門

廢契又有得踢

美契

垃圾時間都仲要出契仔

第一球就出事

可唔可以換走霉

仲未見過Raschl

練好啲燒味比25隊同夏撚兩個喺禁區頂

wa diu 肥矮直接省埋去

肥矮真係未夠班

肥矮真係累事

契國仔

廢契轉咗行溜冰？

做乜9

契仔不如學下企穩先啦

跣腳combo

巴西仔

白係咪仲未開齋

白埋門真係麻麻

差啲啲

25隊唔好啊

冇中堅喇

唯一前鋒都冇埋

唔知點解有陣三中堅味吹緊黎

睇落似hamstring？

慘了

zaga2 會唔會唔識踢波嫁

好似冇晒中堅

黑人手足中完武肺勁咗

BLM一個打曬

雷拿真係好撚廢

用三中堅對拜仁其實冇問題

入完2粒 又準備傷一排?
後備中鋒又冇埋

肥矮跑第4 快邊個話佢慢

白做組織先係最啱佢

梅中堅有冇得諗
反正都斬唔到

有鬼用咩
無身位 腳短 控波差 出波屎

十個教頭九個會拎佢踢中場 只有一個會叫佢前

總比霉好

睇來武肺真係可以令人變強

不用分那麼細
但梅都叫有個-6助攻

冇 唔計佢

屌你法傻塊面閪撚到

今場唔係對面廢，一定入唔到波
好心就炒左個教練佢啦
都癲痴撚線的

法廢仲扮曬唔滿意咁
你排d咁嘅陣出嚟好極都有限啦

玩醫院波輸10粒都唔夠

reinier 真水貨

原來我地總共都只係失左兩粒

靠hummels入波贏呢隊升班馬

相對之下肥矮搏命好多

迪蘭尼咁勁季前都話要清

法傻以為自己戰術大師擰曬頭
出面班球員幫你吊住份工咋

污糟野靠哂佢同陳，邊個話賣

中場最爛打係佢
法傻仆街啦去出D U19唔知做乜野

bell真係幾勁

法 : 兩球入波都唔係短傳one two巴塞式入波，唔是我要的波

佢自己知咩料啦 進攻完全冇板斧

11月有多個u19比教練玩

黃牌皇黎到多好似收左
我偉同迪蘭尼一齊出 條中場就穩 但會冇人做波

所以咁出嘅話攻中要有白

真 佢好撚有用
又夠搏命清波又okay

但白真係要改善下d埋門

唔係嫌用後衛入波贏唔好
係法傻搞到多仔連進攻都無撚埋
但明明我多最強係進攻

Who need haaland

人地一塞就冇計

法夫利 法夫利 沒買夏雞

今日踢成點？ 淨係睇左上半場

Transition入波大師

有傳會搵 marco rose 同拿高士文頂法sir

拿高士文好似仲有三年合約萊比錫應該唔會俾佢走
Marco Rose應該最大機會
不過問題係多蒙特而家唔係應該最需要一個攞過冠軍嘅教練去執教咩

傳高層想搵紅牛系既教練

教進攻又唔教防守
不過都好過兩樣都冇既法傻

我法transition世界第一
但唔包防守對手既transition

防都世界第一 失敗個方面

邊個忍到笑

想問mokoko幾時出得

想睇係咪真係新球王

11月尾先夠16歲

點解係PSG生存到咁多年

希望佢中武肺，可能會勁d🙏🏻

叫佢同blm打個咖倫先

Peter 0-1

0:2

快啲死會好d

拿高士文見哂底，買個廢鋒頂華拿

望一望賽程原來下星期就對拜仁

半場輕鬆反杯

仆街同事咳仲返工，屌

打完拜再下場就應該moukoko debut

負皮果個係咪想隻揪？

乾咳定有痰先 可能食咗甜嘢

法狗今日生日

關我能事

佢死忌先話我知

屌 啲中堅輪住傷

咳左成朝下晝又冇事

Mats Hummels is a doubt for the games against Club Brugge and Bayern Munich after suffering a hamstring injury against Arminia Bielefeld [BILD] #BVB

準備俾人456

典算，me鍾意左個有女朋友既同事

不要暗戀

等佢地分手啦

玩撚完

唔係諗住會贏呀 輸夠十粒請走法傻算啦

呢條橋用咗幾多季。。。

小妹刀試過

夏雞今日生日
我都係

肥矮巴生日快樂

生日快樂

清生日快樂 燈多啲ok?

迪蘭尼打中堅

重要兩大契仔出齊

多謝

多謝 我都冇咩燈力

黑人手足差d又爆

tooooorrrr

廢三

細三啪啪啪

梅做到呢啲傳中就好

兩球

同我地對攻

幾耐冇試過咁早入兩粒

對面d後防

大炒喇

3球了

梅終於做到嘢

達呢下靚

達子勁

新仔次次入黎都好似冇波掂咁

點解咁都有首名

依條後防線對拜真係唔敢睇

Hummels幾時出返黎

訓左冇睇 bell part住達仔踢成點

佮

d人踢成點x2

今年要嬴歐聯了

利華然歐霸

想搵PSG報仇使唔使等下年？

德甲channel咁kam 辛祖又唔開心要離隊了

聽日客其他？

德甲又燈我多

我多五大聯賽失球最少

希望法傻今日同拜鬥攻

求佢玩一日三中堅

諗起梅今晚係咁比人爆就興奮

我已經想像到今晚要屌佢幾多次老母

邊到黎中堅啊

夏細三

等睇3中堅+白打正前

唔差在bell 同白都打中堅啦

Reinier and Real Madrid are unhappy with the loan to BVB so far.

Lack of laying time is the main factor.

It's possible that they will end the loan already in the winter.

你老幾

廢到咁 點擺你出黎..

得罪講句擺你係後備都覺得浪費左個名額

拜仁讓半一，馬會派錢

真 完全睇唔出佢點勁法

係fm就勁

04降班未

美契唔想睇

25隊出到會唔會又半場傷出嫁
又有reyna 爽死了

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Meunier, Akanji, Hummels, Guerreiro - Witsel, Delaney - Sancho, Reus, Reyna - Haaland #BVBFCB

買拜狗上樓

廢契正選 利害了我的法

後備有陳仔

屌你法狗又出美契

又美國仔

廢契大於廢三

夾硬都要出啦

美契一定含撚功力高強

佢個後庭應該比法狗開發到行幾步路就漏屎汁
廢撚到咁都可以場場有正選

佢夾硬踢一傷出仲煩 以前德國盃都係咁

求下佢同呀梅同路

如果佢勁到fati 咁 17歲長期打正選 我又冇所謂
但係佢唔係啊！！！！！屌佢老母

出美契唔出白

馬會派錢 大家可以準備移民了

唔好又做私家G

希望主場踢得好好睇睇

做緊了

屌已經差啲俾人收皮

差d死

40秒就爆左平安鐘

秒輸。。。差啲

萊跑快啲有機

傳到咁點跑快啲啊

有無link。。。被人block哂

屌你老母咩廢契

體通天下

梅依下出波

反擊有機架 生性d

偉素今季回回地塘

百屌成

廢契處理好啲就有

唔好咁易滿足

佢唔派膠我就滿足

On9 美契

無錯

BTW屌你老母美契斷腳死啦

拜個右閘廢廢地，但係搵廢契主攻佢

真

無計 出場時間又唔定 拍檔又唔定
本身年紀開始大 又傷過
落場就一定踢足 搵個人換下都無

比著係我三 波已入

廢三點都好話廢契啦

如果係白加估d彈彈波 後腳

禁區個球比著廢三已經起左腳
廢三廢還廢但好有自信

一直都唔明廢契有咩贏到白 同細三
我諗佢含撚一定好勁

發覺拜好似有啲易劏穿

基拿比對梅

次次咁講完就被人當豬咁湯

人哋踢高位 咪同peter sir嗰陣一樣

細三明明好波
上季雙10+搵廢契黎比 傻左啊？

最好俾人炒返四五球 跟住炒撚埋法狗

背肌

上年咪係咁

但事實係出廢契都唔出hazard

救得好靚

勁到

Ak又慢包越位

身價升值能力

人地弱點進攻我地右邊

今場唔比球迷入場？
之前唔係開放返入場咩？

link??

拜仁條攻擊線 我哋有邊邊唔係弱點

廢三有料但佢成日有波在腳就死去 同以前普狗一鳩樣
但點都好過廢契件垃圾
視野無傳球無走位無
你老母法狗有廢三牙白揀 揀件廢契
咁上季買佢兩個返黎把撚呀

德國lockdown 左

德國武肺 爆到hihi 控制唔到

上季初咪又係死攬廢3

廢契一掂波就斷

所以上季咪場場屌鳩廢三同法狗
立場始終如一 就係法狗同佢d契仔全部都要躝

細三上年下半季開始好左好多啦
肯比波好多如果唔係助攻邊有咁多
國家隊都出佢唔出大佬了

夏狗

做乜撚野阿

又係呢招

好似入都越左

夏撚搞乜

大大力射近柱咪好

比果個又越 射果個又差

見左好多次

夏撚腳軟

拜好撚醒 喪攻辛祖嗰邊逼佢回防 我屌

haaland

haaland
兩球了

就黎對面都估到你唔射近柱

美契傷就躝啦

夏撚可惜

近柱狂band啦

完美繼承上一手17號嘅儲膠傳統

屌 259

完了

輕鬆到

明知左路個件垃圾黎
梗係針住辛祖個邊
試下個邊係牙白/廢三

屌你老母 梅利亞慢到

次次都係隻 259

簡單到

456了

屌你見到呢啲轉變就知拜仁可以入波

仆街仔又慶祝

兩隻中堅唔知做緊乜

var

梅邊夠基拿比快啊

好似越左少少

頭髮越左啦屌

今季又結束

好似真係冇越

無啦 預左佢比人話過就過
依球blm都失左位

睇慢鏡更加見到呀梅慢到

膊頭越左啦

邊有off side

Yes

i love var！！！

平排當越位

下

比人一野爆過左

25仔個膊頭

咁都越位 黑拜

體毛越位

咁都越位

過左數

黑完都係俾人炒就柒啦

Var咁搞笑

reus個樣殘咗好多

咁都越on9

望落冇越喎

身為多迷 都覺得黑左少少wo

唔反var了

學埋英超咁睇offside

Ak包到咁都越

以多仔條後防失多球都係時間問題

全天下既var都係垃圾黎原來

真係黑左

比個騎師老婆當馬騎渣乾哂

開始俾人SM

條線任你放

今年遲咗啦

明明ak 包哂

辛同美契換左位

炸左糊之後 班拜踢得仲癲

球球佢包

Burki好過hitz啦屌

黑鬼今場都包唔少啦

屌你老母政治正確 黑人包越位唔計

次次吹走25利雲入波佢都爆鳩你架啦

唔穩定係死症 兩個都換啦

萊

年年拜一開齋就會開始踢半場

梅慢到

咁多年黎Burki冇穩定過
根本一早要搵新龍

下下咁輸反擊

萊好似復出之後飛機左好多次

背肌係上限高下限同時低
神上黎好勁 廢上黎都可以鳩過kepa

屌 慢左
明明3打3

屌你老母美契依d波就交入去喇
拖拖拖
拖你老母咩

單刀 紅啦var呢

美契比夏撚 就單刀啦
比咩後面

甘狗

夏撚 好勁 踢腳照爆上去

咁都唔紅？

美契拖慢曬個反擊

haaland d 爭勝心強到 剷後腳都繼續跑

咁都冇事？

如果萊嗰下加速衝落去 就好

有廢契嘅反擊仲係唔係反擊

踢佢果個仲傷

冇左甘 有機了

當還返個var俾人囉

等睇蘭仙尼？

條撚樣比唔到啦 淆到咁

下下中間逼搶被人彈彈波轉邊就輸

抵啦甘美治咁樣鏟

真係似淆底 唔敢比上去 所以橫傳

未必無越喎

有正選就睇

就算唔計單刀要直紅，佢咁樣剷都可以直紅

回後都load成10秒
成個進攻拖到慢曬

山今季沉咗

傷一傷避左張紅牌
var 咁都覺得冇事

唔好晒機會得唔得

偉

偉差啲

高文真係好撚勁

差好撚遠喎

韋素

無左夏雞配合
左路件垃圾又無人mark
壓力去哂佢到

好彩出波廢

var is blue shit

右路好性感

點解夏蘭係唔到保定身上拎甜頭

比好啲就有。。。

美契比啲態得唔得

睇霉真係會睇到好撚尷尬

快啲換喇

防中上到呢個位射到腳算係咁

直接出去啦

之後法狗會換辛祖

保定今年回春

見佢咁落力追 但越跑越遠 就好好笑

美契做乜撚野

好掛住世三

搵Schulz 配佢會唔會好過梅

換曬u21出黎

真心相信會

萊b

辛祖個人好頓咁

TOOOOOOOOOR

我箂！

萊隊

話時話好似好耐冇見過Schulz

屌 去左屙尿....

toorrrrrrrr 隊長 i love u

痾到腎虧啦屌

古里路真係好勁

好靚reus!!!!

頭先邊個笑我 出黎

痾多幾次啦

好波

靚撚到

Sorry lor

左路進攻
萊+山+古
廢契呢

隊長

萊隊 yeah

邊撚個話萊無用？

山古連線

去屙多d尿 ok？

廢哥點睇LBJ?

萊隊我愛你

邊個話萊 係咁飛機 同我出黎

其實可以古升上去
schulz左閘 不過法傻咁鍾意廢契

呢個位

唔好失啊屌

頂埋先。。。下半場比法狗泊大巴

好緊張吖

呢啲位真係失撚硬

擺山打左邊咪得
舒侯斯打右閘好似唔順腳
其實左翼唔好出廢契有返D威脅
山已經會舒服好多

靚到⋯⋯⋯

咁都頂唔到

Ok

靚到痴線

得罪講句 係真係好靚

屌背肌話唔使守尾柱

梅

咁撚靚無計啦

咩LBJ

diu li 開心1分鐘

霉

原來係衰梅

又係梅

cls靚到

25隊好醒，入左龍守
係咪打得fifa多

25隊都捉到但係頂唔到

啱啱古去守 背肌叫走佢

臨完半場咁樣失

我屌你叫走古

Diu

咁都守唔住

梅真係好黑氣

勒邦芝士

個罰球真係好靚 好有form

頭先你仲讚佢

本身古去左次

佢個西靚到 屌

邊個估到霉會幫手

真係好痴線

因為包左越位，有隻拜狗仔企左喺小禁區

霉真係人如其名

屌梅唉

唔喺度講啦

萊斯打邊，出白蘭，收雷拿啦

拜有人望到 想行入去 先叫走佢

廢契有得正選一定踢足，唔洗諗

呢到jbl 就講得

換走雷拿出白啦屌你老母

屌你我寧願出肥矮打交都唔想出梅

但係上半場真係踢得幾好

美契同佢d同胞一撚樣 都係廢柴黎

駁唔撚到 但白身體質素唔夠強
驚屌唔緊拜d迫搶

出morey 啦屌 梅真係黑氣石

法狗隨時收萊/山出白
跟住廢契打攻中
咁就可以唔洗睇

上次對拜不知幾撚勁

睇唔睇聽日鏝對利？

其實一定好撚過美契係到拖慢節奏

換走廢契出細三啦法狗

Lbj 廢契 同ak 一齊躝返美國啦

我多有女球迷

寧願睇細三

廢契 淆曬底咁
迫又迫唔到 節奏又拖慢曬

佢迷美契

會員Durm黎

我咪係

不如迷萊？

應該係會員Peter_Bosz

屌 點解唔比地波

屌 夏狗

辛祖比得咁靚

依球比返山喇屌

夏蘭敗完家未

差小小

之前去睇波 好多靚女

做咩唔比萊

唉輸埋

輸9埋

molamola

任人出 任人頂 屌

2:1變1:2

ON9 任頂

唉

BLM做緊乜

屌你老母25仔

私家雞真係私家雞

一來一回 傷到

利雲狗咁都頂得入

兩球都咁撚靚真係冇計

25隊咁都跟得漏

Feel到要大敗了

當高文廢

456

夏蘭特唔比出嚟真係傷到癲唉
其實BLM又係唔知MARK緊邊個

黎料啦 一俾人入波就開始456

中柱

夏撚今日做乜鳩啊

想證明自己

完

獨咗啲

中柱大佬唔好縮啦搵個埋咗先啦

夏撚上頭了

屌你又黎

夏狗廢撚完未

夏撚回塘了

夏撚今場踢到上撚哂腦
左翼換人啦屌你老母法狗

俾盡奧巴料

唔換點cup 啊

haaland 敗完家未

但夏撚真係好撚快好大隻

嘢嘢都想硬爆入去
停一停等多啲自己人都好丫

btw 夏撚腳頭重到中波餅既話應該即暈

佢好似好淆紐亞

夏蘭特d把握力

夏蘭今日好想証明自己咁

停一停諗一諗成個戰局唔同曬啦屌
淨係尻沖

因為佢心諗停完等到個個係廢契 不如唔停了

睇

頭先兩下對面都stop唔到佢 洗鬼自己人
係佢敗家射走哂姐

寧願佢射哂落紐亞度

諗起維丹費拿比洛賓顏射

我屌

夏撚腳頭重好多

你係咪on9點會換bell

應該偉換bell

比寧咸
法狗

唔on9點會叫法狗
唔知以為領先緊3球

換入bell都算 唔換美契出嚟就真係

迪蘭尼掛話哂有張牌

英契

要細三同白啊屌你

係咪等錢洗急賣幻幻

上左契 洗咩要原因

出bell
唔出白
想點輸

Witsel 清走幾多波...咁都換

依家落後緊呀屌 擺大個頭啦

刷唔到數據個價跌到仆街Tim啦
點賣啊

霉又開始亂出波

輸多4,5粒
兩個大國腳坐後備出件美國仔

梅痢亞出波真係學界質素

屌佢老母白呢世三呢

屌你美契

你換達都冇咁嬲
起碼上場踢得好

而家人地都係國腳

截左都拖番慢
雷拿你做乜鳩

雷拿唔識射波 換走啦

美契 哪裡來的自信

廢契死全家啦屌

出細三針住對面右閘打喇

cls 鏝狗reyna

射傳控走位視野乜鳩都無
返去踢u21算啦

做乜撚呀大佬 踢學界？以為中龍就入呀？

法傻唔識的

厲害了我的契

比人針住打就識

射到咁寧願你鳩扭博12碼

死撚左佢啦美契

又輸 好悶姐

你幾時炒佢啊

白！

仲未慣？

一陣法傻又神調動 收夏撚出白

解約金都唔夠錢比

萊差啲bell比得靚

差d啊萊隊

厭啦 比啲新意

bell落場一陣d配合重好過廢契

近年真係得艾狗絕殺個年熱血

萊呀 射好d啦

其實bell ok

聽哂你班連燈仔咁講咁換

點換走辛祖

終於走美撚

終於唔洗睇廢契

好彩都換走廢契

無啦仆住射啦

今場好差

美契 睇下細三啦

後備ok正選不了大賽不了

即刻敗走左球

廢三好肯起腳

今季啦

賤種狗辛尼

咁都叫敗

比多d機契呀達啦

一定好撚過廢契成日拖拖拖

準備睇梅比佢爆到傻

和都收貨啊 比d力

你真係唔撚識嫁wo

終於有正常波睇下

上場d 遠射啪啪聲

真係唔輸得 次次打拜都係6分波 次次都輸

得啦 你最識波

有曬力度 係角度差少少
好過廢契交地波無力水無角度

我勁撚憎佢

咁都唔吹

辛狗跑得好快

慘 對拜仁得廿分鐘踢仲要讓一球

廢契嗰d直程唔想叫做攻門

一野撞埋黎冇事？

真係磨練我地意志
下下要捱到後段

今年啲反擊好慢

冇夏雞

剩係岩岩牙白球腳面轉邊
我已經睇唔到出美契既理由
依幾分鍾拜收後左防線但我地反而攻得入肉左

有梅、廢契，快極都有限

流暢左好多

明明有本錢贏 都可以咁

都有d快既，不過通常都處理得唔好

用梅同廢契 仲有個3中堅鳩陣
仲邊識打反擊

輸多球 完

夏蘭同利雲真係分野

私家雞

Danke Favre

訓得

唉屌，賤種腥斷腳啦

真係好撚羨慕對面隊波 好幸福

無啦一個完全成熟期

賤種腥，祝你中肺炎

sane 好勁 上年sancho都有呢d水準

真係辛尼
Btw夏蘭追返去回防爆低哂d人

真係 唔識輸波

人地d反擊 真係反擊黎
快到痴線

成班都冇鬥心

勁到...

撚咩 個教練都頭dupduo

有撚用咩 佢今場失咗幾多次

知係衰自己 咪走返囉

試下交換領隊

其實呢隊波既球迷真係唔會知咩叫失敗

TOOOOOOOOOOOOOOOOOR

係 就係佢斷左波

講實辛祖唔會廢過賤種腥

仲有機！！！

一早入咪好囉

而家入

追啦屌

終於 有d級數睇下...

好撚憎佢但佢真係勁
夏蘭特獨食唔傳出嚟嗰下成為分水嶺

古好撚勁

夏撚呢下勁呀

背肌對親拜仁都比人炒

8分鐘 帶帽反勝！！！

儲完膠!?

古真係世界級左閘黎...

好撚彩上半場出高文
唔係一早456

冇得怪佢嘅 比人喺後面拉到實

古既級數

齊晒章對一班20歲出頭
邊會咁易贏

失左咁多次機會先入到波

Haaland終於，btw古傳得靚挑咁高以為無

fooofoofofofofoggggggooooooo

今場d波除2：1前果下唔傳係差d
之後兩下自己爆入去我都唔會怪佢

古打閘好哂

古真係有feel...踢左閘成日有貨交

古啲技術好癲下

夏撚d體力真係好癲
踢左成場 仲有力全力爆

佢打翼衛應該好好 但右邊無左夏雞

係就豬唔好俾法狗屌命

點解踢得唔太差都失3球

但打閘先有空間比佢 佢有時d動作大要儲氣

我萊

萊又飛機

屌!!!!!

萊又黎

古真係cls

萊呀 diu

想搵返岩岩個留言binc

古是咪球王？

成隊得估夠班

唉，btw古好丁

追和未

今日嘅表現

我係fifa到賣走左古
好後悔

萊控都得啦屌，唉我屌

拜狗陰啲陰啲贏一粒留住法蛇

唔開po了 on撚9

其實都係 都有空位

次次都輸一粒，私家雞

咁好射都飛機

出比寧咸有咩作用

鐘情一腳波

快諗名
美契法狗躝未

吸經 好似係

唔3:3 執左個post佢